「蓋棺定論」食版只能活一個，你揀癲狗定肥絲？

癲狗
肥絲

輸果個自動消失，咪撚再出現
由食版自己決定

乜撚嘢係食版

肥絲都冇喺飲食台開post
癲狗走咪兩個都走哂

Ching 心水Ching

呃正皮